# Скрипт для создания расписания в сервисе OnCall по yaml-файлу

Для запуска скрипта нужно установить переменные окружения 

```
ONCALL_URI=http://127.0.0.1:8080
ONCALL_USERNAME=root
ONCALL_PASSWORD=123
```

и передать в качестве аргумента полный путь до yaml-файла с расписанием

Скрипт расчитан на создание таких сущностей как команда (Team), пользователь (User) и событие (Event)
Скрипт будет завершаться ошибкой при наличии в базе команды с таким названием,
если пользоватеь с таким ником уже создан, то его данные не обновляются и скрпит работает дальше.
В связи с этим повторно скрипт нужно запускать с новыми названиями команд.

